香港有冇蜜瓜梳打！

去過幾次日本都一定會飲，唔知香港有冇好想飲

想打問號打錯感歎號

見過罐裝既 係西九龍警署

自己整

蜜瓜奶加梳打粉，搞撚掂。唔好飲就wfc

759有 買過一次甜到唔會再買

去食燒肉點蜜瓜梳打真係一流但唔知佢咩牌子

12蚊店有